有冇人記得自己點解會買股票？？？

係咩事令到你地接觸股票呢樣野

因為麵神

因為您

睇左麵咪媽post

-.-咪撚玩野喎

你

因為窮啊DNKH

比條仔水

人人都話跟您對家=勝利方程式

Because of you

因為麵仔

自從知道世界上有個人叫媽咪麵之後

！

因為藍毛毛演唱會開始了

跟咗你幾次

執幾千就開始咗買

窮還窮 咁點解要簡買股票

走呀！！

牛定熊

detail

本來係cctoy做緊憤青
有一日係熱門見到你就沉船了

想發達

人工低

屌你老母 認真呀

你太睇小自己既影響力

麵仔你呢
你又點解會買股票嘅
不如下次你試吓買樓啦

睇你po

因為想發達

屌你老母反彈

當學投資
逐步慢慢發大財

拎個春袋出黎買咩

麵神 點睇新股賽生藥業？ 抽唔抽好

因為麵哥

諗住買你對家贏少少 點知贏左幾球嘢

因為想開美國證券戶口, 然後就開始炒

麵柱星期一買牛定熊？

岩晒毒撚安坐家中搵下銀

咁你點識開戶口 同買

想買你對方試試佢

科網個時開始買， 新意網 個d全部買過
阿爸阿媽重有買電盈輸左好多

等你講樓市爆升呀面神

仆街 我岩岩學買個彈你已經炒到飛起啦

有D人買左係賺錢
有D人買左係幫人賺錢

番工炒股過日神

個陣

上年冇得去旅行，儲到錢就試下買

同銀行個account manager女女傾完偈

令自己有時間自由去搵生存既意義

Btw 都督要健健康康

一切都跟係跟你學嘢

當年為咗跟隨熊軍大dodo而開始

因為想見證神跡

因為上連登識左你

咁你自己點識開戶口 同買第一次

因為麵麵

為佐輸錢

因為開始有積蓄...又唔想就咁擺銀行
咪開始研究下囉
以前讀econ都讀過下股票咪想玩下

WeChat 囡囡叫買

完全係因為你
同你逆向操作邊有得輸

好似17年 見公司個老鬼都識玩就試下
個時qq仲270

因為388升到250蚊…陳師奶叫我買d當儲錢

學校教金融市場嗰陣
又有投資學會嗰啲

我問既係點開始買股票 唔係為左咩而買股票呀

公開試之後唔想做暑期工去左抽ibond

因為QE，唔買一定輸，買先有機會追返上

愛同責任？

有free money冇理由唔要

因為太多錢 想輸返啲出去比大家賺

10幾年前讀i大開始抽ipo

咩學校 咁撚開放架咩

真㗎
嗰陣個個都話買媽咪麵對家實贏
跟住膽粗粗買少少試下
點知翻唔到轉頭

因為Tesla

因為gmb

牛定熊？

咁肯定輸到仆街啦

因為信麵麵得永生

由你改名做麵咪媽之後

有個玩開美股嘅fd教我基本野，之後就自己買

間間大學都有㗎啦

長追麵神對家

但輸點計

買完貯蓄保，
發覺自己買股票回報仲好

因為你咯

條仔咪你囉傻閪

Thei都冇

窮

因為股市全是你的

為公義

買股票一定為左賺錢？

因為你

因為成日追大dodo嘅post 所以心郁郁想試吓

I learned to play on the safe side so I don't get hurt

fuck u la

thei係中學 緊係冇

因為對抗疫情

因為您。

麵愛世人

呀 記錯 我係讀恒大既

恒大都冇

做完手術要留院on on 99無野做入左10k玩美股

因為想跟大大你揾食

因為要見證麵神嘅壯舉

下 冇人教就咁買？

麵麵

認真答，因為想投資喺有遠見有理想嘅公司，為人類同地球嘅未來出一分力

含大好多女

我都係因為你先買股票

因為有多餘錢，身痕。想用錢揾錢
咁啱朋友介紹咗間卷商，就開始咗

見住個d同事隻0700 上到三百幾
就去買股票

個陣唔識 睇d 廢老blog 話買1113 穩
六十幾蚊入
到依家都上唔返去

嗰個落大雨嘅晚上，嗰條又窄又闊嘅通道，嗰個粗心大意嘅操盤手。令我唔能夠親口問您一句「牛定熊呀！？」

要身體健康呀！麵麵

媾倫敦金女

因為麵麵你

穩定地跌

銀行利息低，股票回報高

個陣tesla 560蚊左右拎啲錢買哂tesla 出院個陣600蚊賣左賺返住院費

想買樓

因為窮，發錢寒

反彈

有故事喎

開頭月供收息股
但發覺蝕價賺息

抗通脹

男朋友摟我玩

可唔可以大大聲叫多幾次股災

我都係
跟住就轉左過黎左財經台廢青了

因為窮。。。 中四開始， 由師奶散戶母親教買股

因為抗通漲
同明白齋打工係唔會致富

失戀

羊群心態 以為自己係股神 好易贏錢

睇到gme sh to moon, 之後才入美股
（冇買gme)

係大學讀左個course
心諗晒左咁多時間做project
唔賺下啲濕碎錢好可惜

你會唔會唔記得點解要返工？
因為窮呀 屌你個閪

因為牛牛

因為窮溝唔到女

係窮丫 屌你個閪

你啱啱食完藥？講得唔清唔楚

剛開始買係為儲錢而且唔夠錢買一手
所以係月供股票買碎股，一個月五舊水，記得係中電同埋騰訊
依家d連登仔咁有錢應該冇人玩月供股票

要攞返失去左既野

未玩，想玩架啦

但係唔識玩，有咩教學比小弟入門實現發達大計？
係咪跟麵神買就可以做第二個誠哥

因為想財務自由，同埋因為麵神係我偶像

岩岩打完飛機

個腦仲係懵懵地

咪扮野

seed?

聽日咩環境？

因為個中學老師同我地講要識投資

想女囉
想發達囉
想一訓醒教有錢收
按個掣就有成份糧出

上連登見到你咁準就開始買

龔成

未畢業已經諗緊點錢搵錢

我認識一個人,因為他喜歡在連登出沒,所以很多年之後,他有個綽號叫麵神。

想做善事
或者令人做善事

有同事俾貼士
加止見個陣買咩都賺咁
諗住求其贏個chanel袋
點知而家輸左個hermes袋

面神求你買baba put

為咗賺晒你啲錢

因為個陣覺得當時另一半靠唔住
要自己努力投資搵錢
同埋做野一兩年 有啲閒錢輸得起 想試下

樓市gogogo

因為要發圍約女model上半島開房屌閪

有冇洗手先㩒電話

Gme

樣樣投資都諗住輸
咁唔好投資啦
冇嘢必贏

阿媽聽朋友講買股票但自己唔睇靠我幫佢睇 睇睇下就開始自己買

上年之後，我發現想改變唔係單靠理想同熱誠就得
想做嘅嘢好多，想幫嘅人仲多，亂世中要安身立命都要有本錢
權力應該好難爭取，咁就增加財富先

887 英皇鐘錶,
成蚊入..屌, 歷史新高......

畢業之後返左份唔岩既工一年 之後resign失業無野做 想係屋企闖一番事業

我阿媽叫我抽新股

信錯你 豬左7500

明白錢放係銀行只會貶值, 但又唔夠買樓
所以就買股票

因為啲人話買你對家可以贏錢

因為麵麵！要身體健康呀

諗住買股票可以發到達

因為麵神靠得著

因為大學搞paper trade比賽

因為你輸到改歌詞所以開始留意股市

上年7月輸牛熊輸到hihi
嬲嬲地求期篤3隻美股 sony maxar farfetch

我d精香既

媽麵哥咁後生就痴左線

受同事影響

唔係想贏錢為乜?

老實講想贏錢

太窮冇得揀 焗賭

你係點開始決定做神？

放係銀行無撚用,拎D積蓄黎投(機)囉

因為好玩

我都係比條仔水
見佢係咁執 好易又話賺左啲賺左啲
跟住我又買下 諗住少少都開心搵下零用錢
結果我就係咁跌錢

麵囝你愛股小米整車喎
你點睇

因為買你對家贏咗錢

因為果時金融海嘯，想喺女朋友面前威。75.5買1211比亞迪（當年唔識買美股，唔係就買咗TESLA)但守唔住52放，輸咗三萬幾蚊。到2018先敢買返，點知69.86買咗閱文772，43.6 賣輸咗四萬蚊😖🖕🏻🖕🏻🖕🏻